الطائرة الروسية تسقط على يد بولندا
 تعرض المنتخب الروسي للخسارة السابعة على التوالي وذلك في إطار منافسات المرحلة القارية للدوري العالمي بالكرة الطائرة للرجال وأصبحت روسيا ضحية هذه المرة لبولندا التي نجحت في تحويل تأخرها بشوط إلى فوز بثلاثة أشواط مقابل شوط واحد بواقع في المباراة التي جمعتهما يوم الجمعة يونيو حزيران في الجولة السابعة لمنافسات المجموعة الثانيةوكانت روسيا قد استهلت مشوارها في الدوري القاري بهزيمتين متتاليتين خارج أرضها أمام كل من بولندا بطلة العالم والولايات المتحدة الأمريكية على التوالي ومن ثم لخسارتين في عقر دارها أمام إيران وتحتل روسيا المركز الرابع الأخير برصيد نقطة يتيمة بفارق نقاط خلف إيران بينما تحتل بولندا مركز الوصافة برصيد نقطة بفارق نقاط خلف الولايات المتحدة  